有冇肥仔成日比人話大隻?

166/167cm, 70kg

做咩咁都要閏我wo

181 cm 84 kg, 但正手引體做到10下以上
但係個款又係肥仔 (19% fat)

我都係

咁都叫肥仔咩

連10歲表弟都咁講

我bmi高過你

以前返跟車 同成日搬搬抬抬 搞到咁就瘋狂講講講
但一除衫就一定唔敢見人 如果佢地摸到睇到就會串你話 你唔係好大隻架咩 點解咁肥

幾乎一樣...

不過你起碼高, 我就成個humpty dumpty咁